阿特蘭大不如去踢英超啦

傻鳩波

入球唔算多啦
啱啱韋根上半場都贏緊7:0開主其他啦

成季計喎

仲有5輪加廿零分鐘
己經入左93球

意甲紀錄係拿玻里16/17 94球

大半隊後備入6球
雖然對手好撚廢

苦了布雷西亞個新派路